港共已經send緊鱔稿畀外媒講派錢啦

又嚟想呃外媒報道重點
咁多個月嚟次撚次都係噉
手足做嘢啦，依個派錢根本就係「暫緩」翻版，依財政預算主菜係加警隊資源打壓人民呀！
點解要派錢呀？因為要包裝嚟冚住魔鬼細節囉！
Hong Kong to give cash gift of $1,200 to residents